[突發] 網民係YouTube 牙Fred 新MV 力挺鄭俊弘

一早留咗言，有三百五十幾個likes

迷弘常歡笑，不要眼淚掉

post 埋LINK 幫佢賺 hit rate

留左言撐fred, post左去態貓論壇

有幾個女女約我今晚出去訴苦

d fans接受唔到佢渣男嘅事實

邊個係 u
太多留言睇唔晒

好奇心驅使下，周末一口氣追看了9集與碟同謀，非常驚訝於現今傳媒與網上一族的悪言毒舌...因為鄭生首次擔當重要角色，其實表現絕不失禮。我不是粉絲，算是樂迷，會聽歌買歌，看過他的演唱會，肯定他屬於舞台，光芒畢露。但戲，僅記得他演大太監的小寧子，恰如其份，令人憐愛。今趟演雙面人，面對大腕撈家，首二集明顯未在狀態，有時過度用力，但之後每集也有明顯進步，到第六集已經成功帶動觀眾情緒，曝露出王子復仇的怨恨，進步的速度令我相當驚訝。而且整套劇情合理膠點少，商場角力亦見合理，細節鋪排出色。此劇迴響極大，身邊不少人有正評，尤其對鄭的表現，大多是驚訝他首次擔正的進步，但坊間流傳的言論卻非常極端，或許如所有事情一樣，沉默的永遠是大多數，所以也毋需太介懷。 其實鄭的戲，如他的歌聲一樣，非常有個人風格，所以愛惡較為極端，但我相當佩服他的努力与謙虛，不停改進，不原地踏步。而且，如家中姪女所言「佢仲靚過啲韓星，終於有個吸睛年青男神」，作為男生，我也不得不承認，他的出現，就是亮眼，這是主角必需的條件，曾志偉、廖啟智係好戲，不過大部分份人應該不想看由他們做唯一主角的戲，所以...演技可以藉由多演而提升...但亮眼的氣質可是渾然天成的。 期待此劇進入高潮，同時期待鄭生下一劇的演出。鄭俊弘，請繼續加油。

Details

賓子好波

第一次見D留言一面倒之餘D LIKES 咁平均地多

有個靚中女話佢面對住阿fred未婚妻同樣既問題

佢覺得阿fred無做錯 唔知點算

想我安慰佢

對事業有野心既男人大都擒七打八，專一只係for冇鬥心既魯蛇男

上床慢慢傾

見到有留言叫人積口德